由今日起 我要愛惜生命

一切未定 但對羅馬尊敬
投入地唱 清高感染面對疫情
來吧柏度願真心傾聽 MK心聲

未聽立即正皮

哲兄唔見左人

食屎晴

歌詞有冇食屎二字

個post 0正皮

#2勁擦鞋

啲屎比樓主食晒 所以無

你P牌仔睇唔到姐

do仔呆撚咗

佢係到仔？

只能透露佢冇閂窗

要愛惜生命就唔應該吹奏羅馬